［突發］奶啦奶啦

好毒

邊度

shitty

又黎

明顯shitty la

mk仔